[第二回]召集所有90後車主司機

召集所有90後車主司機

唔理你渣既係跑車/錢柒定屋企車, 總之你對車有興趣
想認識更多渣車既後生仔, 我地都歡迎你加入
繼續帶旺90後群組

有興趣入組既巴打請留下電話, 我會盡快加你入Whatsapp群

為表支持已填form等入group

填左

已加

推

已填

十卜

填左名既巴打都加晒喇

hi

填了 好其待 好想入

已填 之前留意到你地有車聚

填ed

一齊出聚啦

高登玩到黎連登既低質group

Lm

揀人加既grp

已交表

勁撚煩膠
九唔搭八
圍威喂

九唔搭八 圍威喂 串嘴到不得了
入嚟都罷

個個以為自己係車手
其實係戇鳩仔
講哂一大堆technical野就以為自己好撚勁
九唔搭八
圍威喂
小圈子

90後咁上下

我入左gp睇左陣就退左

始終兩佰人係度 加入時間又有新有舊
咁實有岩玩有唔岩玩
巴打們其實可以出下聚睇下先

8月至今收過約360份入組申請
Over 95%都有加到

除左入完電話係Whatsapp都搵唔到既冧巴

之係揀人加啦

如果有巴打填Form入錯冧巴
咁我跟Form入完冧巴落手機
Whatsapp都搵唔到呢個人
加唔到我都冇辦法架

有無女？

實有架 不過活唔活躍就另一回事

已加
但個群就快爆

加咁撚多人有撚用咩
黎黎去去都係得個廿幾三十人講野

都係個句啦
多人既時候實會有人岩玩有唔岩玩
岩玩既咪出多d聲出多d聚
唔岩玩既好人多都會自己潛水/退出

要全部人出聲呢d野強求唔黎

入面有無RJ車

好多富二扮窮撚

其實想討論日常心得多過講咩車咩車
想交流吓車輛成日死咩點改善多

成班以為自己好快但其實唔入流

S63 amg
洗唔洗400k?

填左，加未？

一個識行嘅樓

唔該晒

Sorry巴打，我通常一兩日先一次過加人可能遲左
已加

已交form

入面揸TT 嗰個好臭串

tt串得起架咩？

串唔起，仲要唔係RS 扮 RS
見過有谷友笑佢，但佢仲好意思係群入面自稱 TTRS

tts都好快啦

填左了

準備幾個月後買入唔入得???

填左form 成個幾兩個星期都未加

6208cc 十年樓齡

入左gp 幫推

捨得洗錢其實好多人都畀得起，月入十萬揸1.4車仔大有人在

s63係咩class？

你可以自己查返
Benz叫S上AMG

無打機點查
你話年年唔同，今年2017喎

🍇

巴打介唔介意填多次張Google Form?
因為我已經加晒所有人
但之前有兩三位入完電話Whatsapp無此人, 可能資料錯

眼見為實，耳聽為虛
建議可以出下車聚先再落結論

都係個句, Why not

入谷食花生學野可唔可以 想買部係自己名既車 但一路都決定唔到

bin c bin到入嚟

根本係RJ車會，有部fiat 500同z4串過馬撚

呢位巴打，你咁講同自爆無分別wo

幾時有正式車會logo

推門入閘

Why not

填左form啦

Form 已填好

Pish

如果閣下你唔係渣跑車、歐洲車
真係唔建議入

仲有
如果閣下冇汽車知識，唔識埋堆，唔鐘意出聚
真係咪撚入

如果唔出聚又真係唔知入嚟做咩喎
利申無入

想入但谷友揸啲咩多？揸錢七only

咩車都有，咩人都有

仰有無更多料爆

有無人出過聚，多mk？

mk車？

佢地都幾多車聚，真係鐘意聚咪入下谷玩下

已填form但唔係90後，差少少

我地個群其實除左歐洲車、跑車、MK車
仲有日本車、原裝車、家庭車、經典車、電單車等等
車款有重改有原裝、有NA有Turbo、有電油有純電、有新有舊、有兩座有七座
巴打有興趣既可以入黎出下車聚 始終眼見為實

咁又唔係既, 我有同部分冇出過聲既巴打私下傾過下
其實都唔少人係鍾意齋睇唔參與, 其實我對此冇咩意見

不過個谷Full左又有新巴打想入個陣我就可能會問下呢類巴打意願

放心, 唔洗怕你部車唔夠靚, 我都只係渣部5000蚊買入既錢柒
人人背景唔同負擔能力唔同, 我渣爛車但我自豪

成部車都係曱甴

岩岩填左表等入群